(KPOP)有冇人識呢個團..?

首歌出咗半個月左右就2000萬views
但係好似從來冇聽過人提起呢個團咁

公園少女，成1年多啦，樓主從火星來？

出道咗一年但係冇聽過人提過請問有咩衝突?

Puzzle moon好正

唔知點解覺得副歌有少少唔上唔落feel

賓師兄又改名..

斬師兄❤❤

你呢個咩名嚟

佢新名+斬ching+舊名=自斬賓
蝦蝦..

唔講畀你G

係喎..哈哈哈...

..

佢前兩首都係自己幫自己買view
出道歌都ok好聽